買Canon M5定Canon 800D好？

而定用緊Nikon D3400
新手玩落而定想轉機
相機多數拍風景同影片多
單反同無反分別大唔大？

m5

M6

m7

M10
有比卡超送
包你開心過用M5

M6插唔到外接咪反Mon會卡住
M5又插唔到腳架

點解你影風景要由Nikon 轉canon 中階apsc 機？
不如儲多啲錢買ff